知唔知H車係咩？

H茄

正皮引伏

Show Blocked User - 阿活送餐員

呢舖撐你唔落

點解

好玩唔玩，玩屎

屎先正

On9
買到車未呀

未

夏蟲不可語冰
番去踩單車啦

好耐冇踩

屌你第一眼以為係乳鴿黎

你要check眼

你叫我點估得到
有人可以咁風騷痾到舊屎條尾係尖先得架

屌你老味，我都係以為係乳鴿

即刻聞到陣屎味屌你老母

樓主狗黎？隨地屙屎

我唔係老衲 唔係狗